{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Me joome seda, mida ma annan"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa rohtu"},{"text":"Mul on mustvalged laigud"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Meow!\". ja meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida"},{"text":"Mul on pehmed k√§pad"},{"text":"Mulle meeldib kala s√º√ºa"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder!\". ja liputa mu saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan luid n√§rida"},{"text":"Olen hea s√µber"},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lame nokk"},{"text":"Mulle meeldib vees olla"},{"text":"Munen"}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Olgu!\". ja armastavad mudas veereda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roosa"},{"text":"Mul on nuhtlus"},{"text":"Elan talus"}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan s√º√ºa apelsinik√∂√∂givilju"},{"text":"Mul on pikad k√µrvad"},{"text":"Elan urus"}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk"},{"text":"S√∂√∂n k√µige k√µrgematelt puudelt lehti"},{"text":"Elan Aafrikas"}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Elevant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk"},{"text":"Mina olen kuningas"},{"text":"Olen suur kass"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Klapin tiibu ja lendan k√µrgel taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ehitan pesasid k√µrgetesse kohtadesse"},{"text":"Mul on suled"},{"text":"S√∂√∂n putukaid"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen suur ja hall, pika pakiruumiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suured k√µrvad"},{"text":"Ma armastan maap√§hkleid"},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias"}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on tiivad ja meeldib lennata. Armastan limpsida l√§hedal asuvatest lilledest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad aiast p√§rit magusad asjad"},{"text":"Olen v√§rviline"},{"text":"Aitan lilledel kasvada"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90EE90","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Rooman maas ja kannan lehti. Elan suures pundis puude all. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev"},{"text":"Olen v√§ga pisike"},{"text":"Elame k√µik koos"}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0E68C","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"H√ºppan ja siristan ja olen roheline nagu olla saab. V√µib-olla leiad, et ma h√ºppan rohu sees, kas oskad aimata, kes ma olen?","hints":[{"text":"Teen muusikat!"},{"text":"Mulle meeldib end peita k√µrges rohus"},{"text":"Ma h√ºppan, aga ma ei ole konn."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADFF2F","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mul on kest seljas, liigun v√§ga aeglaselt, mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§tan limase raja."},{"text":"Ma ei ole kilpkonn, aga mul on midagi kesta taolist."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFB6C1","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mul on palju jalgu ja keerutan veebi. P√º√ºan lutikaid ja siis s√∂√∂n neid hoopis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Kasutan kleepuvat stringi"},{"text":"Ô∏è Mul on 8 jalga"},{"text":"Minu kodu on valmistatud siidist"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA020F0","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Ma sumisen √ºmber lillede, et mett nii magusaks teha, kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan tarus"},{"text":"mul on stinger"},{"text":"Aitan lilledel teha seemneid."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFF00","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mul on laigud seljas, punased ja mustad, mis ma olen?","hints":[{"text":"P√µllumehed on √µnnelikud, kui n√§evad mind oma p√µldudel."},{"text":"Olen √ºmmargune mardikas."},{"text":"Olen hea √µnne m√§rk"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE9967A","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Alustan ussina ja siis peidan end √§ra. Teen hubase magamiskoti, siis lendan √ºhel p√§eval minema. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Esimesena olen r√∂√∂vik"},{"text":"Siis magan kr√ºsalis."},{"text":"minust saab lendav putukas."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6E6FA","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Helendan pimedas. Pilgutan √∂√∂siti sisse-v√§lja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√º√ºtan √∂√∂taeva."},{"text":"Suvel v√µib mind tihti n√§ha."},{"text":"Mind kutsutakse ka v√§lgulutikaks"}],"options":[{"label":"Glowworm","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF5DEB3","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Ma olen meister maskeeringus, rohelises v√µi pruunis n√§ed. Segunen puu peal olevate lehtedega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu oksake"},{"text":"Olen v√§ga peenike."},{"text":"Mind maskeeritakse lindude eest peitu."}],"options":[{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8FBC8F","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}